[{"question": "https://www.zhihu.com/question/288806462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288806462/answer/634079062", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\u7528\u6765\u5199\u4f5c\u6587\u767e\u7528\u4e0d\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300155221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300155221/answer/664273877", "content": "\n\u542c\u8bf4\u5434\u78ca\u773c\u795e\u53d8\u4e86\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321292051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321292051/answer/660239300", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e3b\u64ad\u300c\u9a9a\u7537\u300d\u88ab\u66dd\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/180665047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/615599342", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30642940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30642940/answer/607691699", "content": "\n\u51c6\u5907\u8003\u7814\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/663052705", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446360/answer/670495496", "content": "\n\u5728\u76f4\u7537\u773c\u91cc\uff0c\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u53ebzuo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/668213432", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265696884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265696884/answer/629305971", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u5e72\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322202213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322202213/answer/667558989", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591c\u738b\u4e0d\u6015\u9f99\u7130\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21652748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21652748/answer/670399817", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u5973\u5b69\u600e\u4e48\u907f\u514d\u88ab\u8001\u7537\u4eba\u8bf1\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/667562693", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267068003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267068003/answer/647672651", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u79d1\u6280\uff0c\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320114410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320114410/answer/670816161", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u8fd9\u4e5f\u80fd\u7528\u6570\u5b66\u8bc1\u660e\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318198303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318198303/answer/664091604", "content": "\n\u88ab\u8ba4\u4e3a\u62ff\u4e0d\u51fa\u624b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/660766221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321880608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321880608/answer/668632298", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u8c22\u5b87\u5728\u91cd\u5e86\u9152\u5427\u5f53\u7537\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322241196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322241196/answer/669115848", "content": "\n\u963f\u65af\u52a0\u5fb7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322369235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322369235/answer/668855071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5f66\u5b8f\u5165\u9009\u4e2d\u56fd\u5de5\u7a0b\u9662\u9662\u58eb\u589e\u9009\u6709\u6548\u5019\u9009\u4eba\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/666302389", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58845778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58845778/answer/661353842", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6574\u5bb9\u5927\u53d8\u8138\u7684\u5973\u661f\u5230\u4e86\u8001\u5e74\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff0c\u6c42\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319553506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319553506/answer/664092853", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591c\u738b\u4e0d\u6740\u96ea\u8bfa\uff1f\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u8054\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21011524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21011524/answer/602254615", "content": "\n\u6f14\u5458\u5434\u4eac\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322076100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322076100/answer/668348531", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5df2\u7ecf\u5236\u9020\u51fa\u6838\u5f39\u7684\u65f6\u4ee3\u5deb\u5e08\u4ecd\u89c9\u5f97\u9ebb\u74dc\u4f4e\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/669284050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/666454872", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314794531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314794531/answer/670083726", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u8ba8\u538c\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/669280884", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319333833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319333833/answer/668730499", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u603b\u662f\u79f0\u6885\u897f\u7403\u738b\uff0c\u800cC\u7f57\u5374\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66745763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66745763/answer/644789236", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u514d\u8d39\u9001\u4e1c\u897f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/667322115", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/207733314", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319097567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319097567/answer/663955828", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6700\u6015\u88ab\u9a82\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315376207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315376207/answer/664215165", "content": "\n\u5982\u679c Windows 10 \u662f\u5fae\u8f6f\u6700\u540e\u4e00\u4ee3\u7cfb\u7edf\uff0cWin 10 \u4ee5\u524d\u7684\u7cfb\u7edf\u5168\u90e8\u6d88\u5931\u8981\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276869243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276869243/answer/426247027", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u300b\u4e2d\u7684\u706d\u9738\u662f\u4e0d\u662f\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320243716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320243716/answer/652879610", "content": "\n\u4f55\u7085\u771f\u7684\u4e00\u70b9\u9ed1\u6599\u90fd\u6ca1\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320171978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320171978/answer/656399163", "content": "\n\u7ec5\u88c5\uff08\u7537\u58eb\u6b63\u88c5\uff09\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308724213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308724213/answer/649427509", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u9f84\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/664079202", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670407136", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670468765", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317141922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317141922/answer/634622182", "content": "\n\u5b66\u9662\u6d3e\u8ba4\u53ef\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4f5c\u66f2\u5b9e\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321485976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321485976/answer/671024150", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u62ff\u4e0d\u8d77\u9524\u5b50\u662f\u4e0d\u662f\u88c5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/607188555", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316552162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316552162/answer/630630949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6b62\u75db\u836f\u666e\u904d\u4f7f\u7528\u5e03\u6d1b\u82ac\u800c\u4e0d\u662f\u963f\u53f8\u5339\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307910609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307910609/answer/626123856", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u51b3\u5b9a\u4e3b\u52a8\u53bb\u627e\u706d\u9738\u662f\u4e0d\u662f\u8f7b\u654c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38828355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38828355/answer/664029084", "content": "\n\u5361\u6234\u73ca\u59d0\u59b9\u5728\u7f8e\u56fd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322187307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322187307/answer/667002477", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u94a2\u94c1\u4fa0\u7ed3\u5c40\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u7b2c\u4e00\u53cd\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869252/answer/670596094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0d\u5c11\u4eba\u5bf9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u8fc7\u6fc0\u62e5\u62a4 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/669662044", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/671080630", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/668428717", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322193710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322193710/answer/667862836", "content": "\n\u4e8c\u4e2b\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u63a5\u8fd1\u591c\u738b\uff0c\u5230\u6740\u6b7b\u591c\u738b\u7684\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322673361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322673361/answer/671435505", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e4b\u540e\uff0c\u5c0f\u8fa3\u6912\u548c\u6469\u6839\u8be5\u600e\u4e48\u7ee7\u7eed\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322039124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322039124/answer/671826852", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u7684\u6740\u4eba\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321506216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321506216/answer/671134572", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u8981\u770b IMAX \u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/664171451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968766/answer/672943002", "content": "\n\u706b\u7bad 126:121 \u52a0\u65f6\u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u6273\u56de\u4e00\u5206\uff0c\u54c8\u767b 41 \u5206\u675c\u5170\u7279 46 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746869/answer/639708615", "content": "\n\u600e\u6837\u628a\u5bb6\u5e03\u7f6e\u5f97\u6e29\u99a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321446926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321446926/answer/666477255", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321873374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321873374/answer/670347357", "content": "\n\u6bdb\u4e0d\u6613\u4e3a\u4f55\u5728\u300a\u6211\u662f\u5531\u4f5c\u4eba\u300b\u7b2c\u56db\u671f\u6dd8\u6c70\u4e86\uff0c\u53ef\u4ee5\u5206\u6790\u4e00\u4e0b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/664307702", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009247/answer/661870217", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5f88\u591a\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6469\u3001\u9650\u6469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/650338145", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299560966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299560966/answer/667388762", "content": "\n\u5341\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5c06\u5269\u4e0b\u54ea\u51e0\u5bb6\u81ea\u4e3b\u54c1\u724c\u8f66\u4f01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318711942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318711942/answer/668673295", "content": "\n\u6211\u7537\u670b\u53cb\u662f\u53f0\u6e7e\u7684\uff0c\u4ed6\u5bb6\u4eba\u60f3\u8981\u4ed6\u5e26\u6211\u53bb\u4ed6\u5bb6\u770b\u770b\uff0c\u8fd9\u7b97\u662f\u9080\u8bf7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/669367872", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/663899869", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38587067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38587067/answer/665173364", "content": "\n\u6b27\u6d32\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\uff0c\u662f\u5426\u6709\u6b27\u6d32\u4eba\u610f\u8bc6\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/666846565", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u90fd\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308277522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308277522/answer/649454108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u7684\u8d1f\u9762\u65b0\u95fb\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4f46\u662f\u9500\u91cf\u53c8\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/571829933", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36225746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36225746/answer/652837507", "content": "\n\u5728\u5bb6\u88c5\u91cc\uff0c\u6700\u5212\u7b97\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27479057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27479057/answer/604609009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd9\u4e48\u591a\u7814\u7a76\u751f\u60f3\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317462162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317462162/answer/647883750", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u6210\u4e86\u4f4e\u7aef\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/626203784", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316525625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316525625/answer/639227055", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5173\u95ed\u5feb\u624b\u548c\u706b\u5c71\u5c0f\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/633691785", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57468277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57468277/answer/635178780", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u5236\u4f5c\u6700\u5931\u8d25\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/662899404", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310483587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310483587/answer/668444462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u7537\u5973\u7ea6\u4f1a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u4ed8\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289637291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289637291/answer/635071119", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8bb0\u5fc6\u6df1\u523b\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u7537\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304137885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304137885/answer/615457718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u660c\u8d77\u4e49\u540e\u6e05\u653f\u5e9c\u8fc5\u901f\u571f\u5d29\u74e6\u89e3\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/621626106", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/662178197", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313449571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313449571/answer/606860934", "content": "\n\u4e70\u4e86\u91cd\u75be\u9669\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311069810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311069810/answer/607561675", "content": "\n\u6709\u4e00\u5343\u4e07\u8d44\u4ea7\u80fd\u88ab\u79f0\u4e3a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320378571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320378571/answer/655891063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u7ea2\u5b66\u9f3b\u7956\u80e1\u9002\u6700\u538c\u6076\u7684\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4eba\u7269\u662f\u6797\u9edb\u7389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25684380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25684380/answer/640511356", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c89\u9ed8\u9707\u60ca\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308724213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308724213/answer/672094518", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u9f84\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322694898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322694898/answer/670917843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u5434\u9e64\u81e3\u5f97\u75c5\u4f17\u7b79?\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7956\u8f88\u8001\u5317\u4eac\u4eba\uff0c\u6f14\u827a\u5708\u4eba\u58eb\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u62ff\u4e0d\u51fa\u6cbb\u75c5\u7684\u94b1\u9700\u8981\u4f17\u7b79\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36125930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36125930/answer/659582720", "content": "\n\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u98ce\u9761\u4e00\u65f6\u6216\u88ab\u5927\u91cf\u4f7f\u7528\u540e\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u6709\u4e25\u91cd\u5371\u5bb3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322694898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322694898/answer/672154170", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u5434\u9e64\u81e3\u5f97\u75c5\u4f17\u7b79?\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7956\u8f88\u8001\u5317\u4eac\u4eba\uff0c\u6f14\u827a\u5708\u4eba\u58eb\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u62ff\u4e0d\u51fa\u6cbb\u75c5\u7684\u94b1\u9700\u8981\u4f17\u7b79\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313825759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313825759/answer/672133829", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8eab\u6750\u706b\u8fa3\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322076100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322076100/answer/669331379", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5df2\u7ecf\u5236\u9020\u51fa\u6838\u5f39\u7684\u65f6\u4ee3\u5deb\u5e08\u4ecd\u89c9\u5f97\u9ebb\u74dc\u4f4e\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322664929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322664929/answer/672481484", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85IT\u4e4b\u5bb6\u524d\u5c0f\u7f16\u6587\u8f69\u79f0IT\u4e4b\u5bb6\u8bc4\u6d4b\u201c\u6536\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322390063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322390063/answer/671284889", "content": "\n\u62e5\u6709\u6c7d\u8f66\u548c\u6ca1\u6709\u6c7d\u8f66\uff0c\u751f\u6d3b\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58826973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58826973/answer/671240916", "content": "\n\u6709\u5fc5\u8981\u5411\u9752\u5c11\u5e74\u5ba3\u4f20\u65e0\u795e\u8bba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397050/answer/670287267", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u82af\u7247\u5236\u9020\u4e3a\u4f55\u5f31\u4e8e\u53f0\u79ef\u7535\u4e09\u661f\uff1f\u8fd9\u4e48\u91cd\u8981\u7684\u73af\u8282\u7f8e\u56fd\u4e0d\u62c5\u5fc3\u4e48\uff1f\n"}]